你他妈的蓝丝不也就是明统实独？

什么叫做中国香港？这里没有香港，这里是中国！操你妈b的

如果用香港依個名形容依個地方都係非法，我保守估計四個香港居民至少有三個支持香港獨立。

藍c：禾咁愛香港政府，咁gchi香港警察，點會係港毒啊？

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

睇到笑 班狗返大陸都係被人黑吃黑架啦

中國人就中國人, 點解要問係邊度人?係咪想搞港獨???

推

點解要標籤中國香港 咁你會唔會叫中國上海 中國深圳
支持一個中國 全部叫晒中國

光頭警：五十幾歲人，我第一次踏足祖國…
問：即係你之前唔喺中國？
答：errr

你係港獨！

何：721當日元朗鄉紳係保家衛國！
問：國？元朗國？你何何何係咪搞元獨？
何：@$?!($)&;$#!?’!

大家應承我，為配合國安法，搵出潛藏我方（藍營）嘅黃屍港毒臥底，要問清楚身邊藍人係咪搞獨立，係咪唔跟黨嘅路線。

藍屍根本唔會懷疑自己
本質上係一班唔會用腦嘅生物
都咁耐 大家有眼睇
佢地所謂信念強
係因為唔會用 都無打算用腦
總之揀咗 就算明知錯 都要堅持鳩撐

所以大家有大家講
你做咩對國安法有意見？你係咪搞港獨？

何君堯，保家衛國，sick ball

愛香港=港毒
中国去左邊

往死裏打

毛主席說：「槍桿子裡出政權」，讓中國南面（廣州附近）蠻夷地區警察部隊持槍，是非常不正確的。

回應拾壹人幫被制裁：

邊個冇被我地敵人制裁，邊個就係鬼！
聶德權，陳茂波，湯家驊，董建華，葉劉淑儀，全部同我出嚟！

生是中国人，死是中国魂！我怕你妈b的制裁？！

Laugh what, Joe Biden, you are a fucking Chinaman as well!